由巴士單野可見，連登仔又贏班廢老一仗

佢地炒一次車就死晒
我地連登仔年年炒幾十次車都冇事
家陣班廢佬真係唔捱得

條女好正
More 好想屌

ching識食

好撚大波 蒙頭入閘